失去了烏冬

在這世界那一個時空 可跟你往日寵鳳